有冇人有用開鑄鐵鍋？

除左重之外 有冇咩唔好處呢
我貪佢受熱均勻 又入得焗爐
想買隻20cm黎炆野 同焗麵包

開錯台 請去番飲食台個post